近3年既歐聯皇者,踢左32場歐冠,29場不敗

近3年踢左32場歐冠
只輸三場
0-3
0-4
2-8

PS.
巴塞在歐聯主場已經36場不敗了，這是歐聯歷史上最長的主場不敗紀錄。
美斯上次在魯營輸掉歐聯比賽還是在2009年。

活sir

呢29場都你美斯carry
輸果3場隊友問題

There’s only one winner with other losers

教練問題

隊友同教練一樣有問題OK？

場地問題